---
title: Publicação de Vagas
layout: page
---

Nós permitimos a publicação de vagas na comunidade.
Para manter a qualidade, e preservar o tempo de todo mundo, pedimos que algumas
regras sejam seguidas.

**Incluir obrigatoriamente**:

- Faixa salarial
- Local da vaga
- Habilidades requeridas

**Desejado**:

- Apresentação da empresa
- Cultura / Benefícios
- Detalhes técnicos que sejam relevantes a quem busca a vaga

**Sociedades e Outras propostas**:

Procurar um sócio ou um parceiro para uma nova startup é uma tarefa difícil,
ajude você e aos interessados fornecendo o maior número de informações possível.

Use da mesma lógica, se é voluntário, explique por que vale a pena participar,
se quer propor sociedade, diga quanto está disposto a compartilhar e quais são
as condições, etc.

**Não divulgue vagas desalinhadas, ou de outras tecnologias**

#### Entenda por que isso é importante

Empresas buscam profissionais com qualificações e expectativas e
estágios de senioridades distintos.

Profissionais, estudantes e pessoas em início de carreira, buscam
vagas que estejam de acordo com as expectativas e habilidades que possuem.

Juntar essas duas coisas, exige transparência de ambos. Esconder informações
apenas faz com que ambos percam tempo (e dinheiro) no processo.

Não há nada de errado em ofertar uma bolsa de estágio com um valor baixo, quando
deseja-se um estudante em fases iniciais, ou apresentar uma faixa salarial
que varie bastante, onde aceita-se desde _junior_ a profissionais _seniors_.
